你個browser儲左幾多個bookmark.....

接近一千個

你係咪會開1000個tab然後唔閂嗰啲人嚟？

ching 識唔識分 bookmark 同tab?

0
用腦bookmark

我明顯係見佢做B 就懷疑佢係咪會做埋A
唔通佢話自己做咗B 我問佢係咪做埋B？

起碼成萬個有時揾下d舊folder九成link已經死咗

Pornhub link

呢個真心
我本身分晒類
但而家pornhub 個啲我翻2條冇死link

D珍藏冇晒